葉劉：外國制裁只會傷害香港，年輕人對國際關係缺乏了解，因此出現較單純的看法

身兼行會成員的新民黨主席葉劉淑儀指, 政府已經回應民間五大訴求, 可以做的都已經做了, 如果繼續要求五大訴求, 缺一不可, 只是口號, 相信很多市民心裡明白.

葉劉淑儀出席電台節目時指, 政府就緊急法進行研究是很應該, 但即使引用都一定要合乎比例, 市民毋須太擔心.

葉劉淑儀又指, 相信美國國會不會在短時間內通過《香港人權與民主法案》, 因為隨著特區政府宣佈撤回修訂逃犯條例, 法案內容估計會大幅刪改.

她指, 外國制裁香港, 並不能夠促進香港民主發展, 只會傷害香港, 認為部分反修例年輕人對國際關係缺乏了解, 因此出現較單純的看法

繼續俾你哋挾持民意 為所欲為咩

梗係制裁你哋班仆街啦

佢成日覺得啲人唔理解，得佢理解

冇做過驚咩人地制裁？

我要一齊仆街，大家攬炒

咩叫攬炒

成日以長輩身份睇唔起人

好想知佢有無私下搵Solomon Yue求情

She seems to be a right candidate !

要死大家一齊死

葉劉淑儀又指, 相信美國國會不會在短時間內通過《香港人權與民主法案》, 因為隨著特區政府宣佈撤回修訂逃犯條例, 法案內容估計會大幅刪改冇咗自己個名.

只會傷害既得利益者
完

其實對國際關係最缺乏了解嘅係佢自己

一齊死啦，仆街

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

收皮
大把年青人讀書多過呢隻老雞

擺明想攬炒
等政府知道市民忍左咁耐既怒火

知唔知道你自己死到臨頭

驚唔好做官囉

乖乖地比人制裁啦

佢地成日以為自己德高望重添

Regina Ip,You are on Solomon’s DEATH LIST

驚鳥？

認為對香港政局不滿只有年輕人嗎？年輕中沒有學者嗎？又是小朋友唔懂事的理論。擺起高高在上的嘴臉。

傷害你姐！淆？

姐姐驚了

不知所謂

掃把頭對社會缺乏理解

佢係咪唔識中文？ 攬炒係咩意思？

Mr. Yue is watching you.

攬炒

凡是敵人反對的

佢真係好撚驚呀

成日仲以為連登仔係年輕人。冇野講

連所羅門都唔識嘅國際專家

我要攬炒呀

我係要攬炒阿吹咩

今日一路聽一路屌，同鼠王芬一撚樣

兩點鐘愛丁堡

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

總之你班後生仔就咩都唔識

睇落葉劉好驚喎
驚就喏啦唔好俾佢停

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

知驚啦咩

制裁唔會傷害咁我要制裁黎托柒?

第一個點名人士
有咩感受

精英心態，如果唔係中聯辦招安佢，佢只係工作失敗的寡婦

洗定籮友等共享大灣區榮耀啦傻明閪

我剩係知香港無左法治，會連東莞都不如

制你 點影響到我

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

就係要攬炒

係啊
單純想攬炒

聽日遮打見

人地第一個就制裁呢條友啦

915 12點英領 2點半銅鑼灣

就係想大家一齊死
有乜可能你拎住綠卡喺美國享福
我哋就係香港水深火熱
梗係要共享大灣區榮耀啦 中國人

佢係咪好撚驚

係人都知傷害 但就係想咁

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

我覺得佢禁講得，就等如比美國抄家後中國承諾比反相等的東西給葉劉。
但件事唔會享個人層面禁簡單，葉劉太膚淺......

佢都傻咗個鼻 唔係制裁香港 係制裁佢呢個仆街啊

禁叻唔見你上位既

留名睇沈旭暉出嚟撚狗

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

佢真係好撚驚

當敵人稱讚你的時候 你大概是做了甚麼傻事了

驚就唔好出街

最緊要你 on list

外國制裁會傷害葉劉：年輕人對國際關係了解.

得啦得啦 全部人斬誤解啦 得你正解啦
得未呀 滿意未呀

係囉 人地話有問題先會制裁 佢咁大反應做咩呀

唔制裁你班貪官就真係傷害香港吶!

做對了

班仆街永遠冇進步。全世界都唔識，係得佢條撚樣識

業瘤建議美國制裁埋中國共產黨高官

突然之間咁清楚年輕人缺少D乜

瞓咗幾耐？講咗幾個月攬炒

反正我地買唔到樓

咪同林鄭一樣咁on9囉

我就係想影響你

懶屎都無用

佢係議員啫
唔係官

有乜理由我哋死你唔使死

你班廢物就真係對年輕人缺乏了解

行會成員

你妹妹引國企侵佔港企⋯⋯ 完美助功人權法案加辣啦。

第一個就制裁你呢個賣港賊

on9 當有趣

驚啦咩，屎忽鬼

一向仆開街既人係唔會怕仆街

只有果啲收成期一無所有果陣至驚到咁

只傷害佢一個先

敵人反對的....

政府講咩嘢掉都轉睇
實無死人

有咩同Solomon Yue講啦

死廢老係咁

真係好驚

佢真心唔知我地等攬炒

比外國制裁好過比中共害死

制裁佢先

我要攬炒啊

攪炒

制裁你之嘛，關香港人咩事？

佢自己仆街好了、唔好攬炒我地

制裁你關我撚事
我又無外國護照又無外國資產

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對

驚啊？

咪 on9 啦

人地係 制裁 你班狗官喎
關年輕人鬼事, 佢地都 no stake

你好驚呀？ 都未落實

push

將佢講既on9 野，做好文宣又好，得下講下住港島區親友又好，咪投佢票，票少一張，就一張，連埋佢個沉沉地既黨，下年一次還翻俾香港人

行得正企得正

屌你…制裁香港關我撚事呀
影響到我地架咩？

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

大家都係追求新世界秩序
希望有生之年睇到共產黨消失

驚啦

呢件仆街真係以為呢個世界圍撚住佢轉, 而家美國政黨點名制裁佢一個人, 佢就9噏話傷害香港, 佢自己賣港奶共奶著火水就無恥到話年輕人單純缺乏了解...如果美國真係制裁佢, 全香港人會即時拍爛晒D手掌, 咪以為有支聯辦撐腰就大撚晒, 賤人必有報應!!!

佢驚撚到

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

警狗未死 一日不休

賊喊捉賊，呢廿年你傷害香港少呀？

佢地仲係覺得呢場運動得年輕人

佢都係唔明攬炒既意思

佢嘅智商係咪不足以理解「攬炒」兩個字

傷害你啫, 年青人本來就乜都無, 只能死馬當活馬醫

想收成?

收皮啦 屌你老母

媽，唔好制裁我

你估香港人唔知咩，而家就係要攬抄，都唔想俾你哋班仆街控制呀！八婆！

敵人反對的

外國制裁只會傷害葉劉你和其他人渣

人地本來無一物，仲會驚咩？而且香港人權法對所有市民都冇影響

約埋酒店地址啦一定

係咪唔知咩叫我要攬炒
單純你條毛
年輕人人係單純到唔想奶共先出嚟抗爭之後被你班pk攻擊咋
冇良知嘅人學人講咩單純

好驚咁啵

你連Solomon Yue都唔識就收皮啦

陳方安生係對國際關係缺乏了解嘅年輕人？

驚喇 驚喇

要同妹妹同一陣線了？

敵人反對, 我地做啱咗

葉劉開始淆底喇？太遲啦，準備返去大陸做妓喇。

下 制裁你在美資產
你咁愛國你唔賣左佢番大陸？

唔緊要架
制裁完你先再Review 下條例lor
實踐係學習既最佳方法嘛

見到你俾人點咩制裁
值得

咁淨係制裁葉劉算了

請葉劉細関攬炒嘅意思再出黎9 up

你明唔明咩叫攬炒呀

葉太 準備係大灣區揾新機遇未

佢真心驚

你無違反人權 怕咩 ？ 身有屎？

即係要唱多啲美國國歌同揮多啲🇺🇸啦
法案真係未過喎
多謝提水

幫手retweet 🙏，Sir又有嘢講吖

我都冇野好輸
要輸你輸者撚頭

葉劉同林鄭呢兩件極品證明左: 精英主義x廢老心態x女人話事 = 超級大撚鑊

被中共傷害左 香港22年啦。
已經唔在乎外國制裁之後有咩後果⋯⋯
只想你地班狗官得到報應

Indeed!

睇下邊個單純

成份法案只講要制裁影響香港民主嘅人，冇話要制裁香港

係咪到今日仲唔知咩叫攬炒？

係葉劉對年輕人缺乏了解
外國制裁只會傷害香港既得利益者
年輕人一直被欺壓
話我地no stake in society 我地又點會受到傷害呢
我愛攬炒 係政府令年青人無野可以輸

即刻出街貼文宣

有冇諗過文宜可以咁貼？

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-15/9銅鑼灣東角道見
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集

好人好者點會畀人制裁到

會傷害佢定傷害香港

死到臨頭仲咁撚多嗲

人地點左你名話要制裁你呀
緊係唔會理解亦都冇興趣理解究竟對姐姐你會做成幾大傷害啦

Eat shit la Regina Yip
US is watching u

我就係單純 我就係要攬炒架啦吹咩
五大訴求
缺一不可

賣港賊

屌 用七傷拳打你 預左

又俾緊抗爭方向我地
多謝你

老野好死開啦，你d經驗根本已經不合時宜

同共產黨一撚樣 最叻綁架地方為自己辯護
共產黨綁架中國 要愛國=愛黨
制裁賣港賊 =制裁香港

goodest logic

仲係唔明咩叫攬炒

收線喇你外國唔制裁香港 仲阻香港民主自由發展 啲垃圾立法會都有眼睇喇

狗也不屌佢爛臭閪

至怕傷害唔到

請大家15號一定要出黎
否則國際以為我地收貨

冇野架 一齊共享大灣區榮耀囉

用反支持修例既思維: 光明正大 怕咩比人制裁？

賣港賊，狗奴，收聲啦！又幫你共匪主子吠呀！屌你老母！

Tg 連登係高科技都up得出

連咩係攬炒都未知

攬炒囉 反正你死先！

點解佢哋都仲係未明攪炒

最多咪攬炒 我係香港人 你可以制裁我啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

“不知所謂”

聽過佢係名單頭幾個名

最驚嗰個咪係葉劉自己咯 俾美國拒絕入境 連佢個女都係

香港人的國際視野比呢條弱智八婆唔知高幾倍！
冇國際視野我哋一早死咗啦

葉劉毒瘤要清除

挑 傷害你啫嘛 我又冇份推香港遠離民主

外國制裁傷害你姐

只要制裁到你班狗官就夠

而家後生都無任何得益，又點會介意受損

你連telegram都唔知咩黎。。。。

傻啦 外國制裁傷害既只有你

「都唔知共和黨係咪真係有(Solomon Yue)呢個人!」

邊個對國際關係缺乏了解

你對國際關係理解就唔會講d咩外國勢力操控群眾

嚇？香港唔係俾英國制裁咗百幾年，宜家死咗好耐啦

笑

yue:Regina Ip !

其實唔止佢呢啲高官 連一般冇乜讀過書嘅藍屍都係咁 永遠覺得自己睇得最通透 人地一定錯晒

第一個打鳩你先

葉太洗唔洗換片
賴屎賴左幾日

佢真係連字都唔識。
我同你攬炒！ 原來係對方有事自己無事？

//外國制裁香港, 並不能夠促進香港民主發展, 只會傷害香港//

我地就係要制裁你呢班阻礙民主發展嘅撚樣

驚到

佢估唔到自己做第一個箭靶

我們必須擁護

連紅花會十四當家都唔知係咪有嘅人了解國際？

就係要你地同我一齊死呀，柒碌

有無呢張文宣

淆啊？垃圾！唔係好撚串㗎咩

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

一定要制裁依條仆街婆，屌佢老味
第一個上斷頭台既賤種

一定係連TG,AIRDROP 都唔知係乜嘅葉劉最有國際視野啦，ON能9

驚？

妹妹都不怕，姐姐你怕什麼

淆底

一向建制派同藍絲最鐘意挾持民意，有二百萬人走出黎，講唔能夠代表全香港七百萬人，佢自已幾十萬人都冇，走出黎就代表全港五百幾萬人

開名制裁你喎八婆

傷咪傷
我地唔只要傷
係攬炒

你更加缺乏了解

你姐 行得正企得正怕咩

要痾辣啊！！！

行得正企得企光明正大又洗咩怕

缺乏了解果個係你呀，ON L 99

制裁佢真係好驚

推

由一個會比人制裁嘅人講出黎

繼續串串貢啦，就係怕佢唔辣慶美國

SO9LY, 我地好清楚有咩後果, 要逼到我地咁玩嘅, 從來只有你地港垬同蛆垬

佢真係以為自己代表緊香港人